接照胡漢清個地底管轄論邏輯 , 香港地底都應該仍然由英國管治

因為中國收番香港時都無明文講明包括地底多少深度 , 再追溯遠啲 , 起碼唔包括九龍半島同香港島先 , 新界係租借我就唔計佢

成日都話架喇
點同班人型生物講邏輯

全港市民即刻搬落地底

屌你咩
地獄都係共鬼國架

樓主好波

以佢邏輯應該係滿清冇割讓到地底俾英國先進啱喎

快啲搵愛新覺羅後人做香港地底皇帝

強烈譴責中共喺中華民國領土僭建

法律上以最新果份合約做最後標準

尖沙咀曬相舖嗰個

地底係外星人既

當年簽南京條約都冇話割埋地底俾英國

但一直都無人提出爭議 , 如果有當時爭議就自然要睇有無明確條文界定